[有圖] 認實佢 抽女記者水

煲大佢！！！！！！

推啊！！！！！！

P牌推唔郁啊！！！！！

50連推！！！！

1

2

3

4

5

6

7

推

冇人理？？

推到佢仆街

8

香港偽人：我睇唔到

9

10

P

11

下次大紫荊章係佢攞硬
代表哂成個警隊陰陰濕濕怕人影做錯又扮無野

Push

投訴

汁？

我要上熱門啊

push

.

一睇就知死亂蟲

有無人認蓄呀

推佢老母

12

女權撚已經縮翻入老母個西度

幫手推

見到隔離話個女記者對眼紅晒

無得唔推！

hi

13

14

賤種狗
如果有老婆
應該淫到鬆L哂

lm

警員疑碰撞女記者胸部 記者要求警員道歉 PPRB：如果佢唔肯呢

15

16

17

18

19

20

21

我未放棄50推的

Up

香港警察特色

22

23

24

721

25

Pish

屌你老母強姦犯

痴撚線
狗真係好嘔心

26推！！！

pish

tui

27啊屌佢老母

推推推

Push.

推啊

推推推推推推推推

屌你老母

28

推！

推推佢

死變態佬

29 手都軟
但係唔係唔推呀？

30！

Tui

有晒樣同number有冇得搞

推撚死條仆街

女權撚 咩嚟架 食得架

曱甴樣

推撚到隻死狗仆街冚家剷

推，認住呢隻黑警毅進狗

雞蟲樣

呼喚女權撚

食屎啦色狼

死賤精

PUSHHHHH

淫賊

推
呢啲仆街冚家剷

，

31

有無全樣

大家唔好推

捱

32 推到佢死岀黎話記者應該保持距離 遠啲採

推呀

Pushhhh

33

係強姦犯

34

四眼狗

再推

Push 到佢仆街

推到識佢嘅人見到

W

狗

推 但推完其實都追究唔到⋯⋯

35 抽水就抽水啦 短暫接觸

推兩個

大家唔好推啊！

出嚟呀，女權撚

推三個

嘩好靚仔 推俾多啲人見到

推。賤狗性無能

推
垃圾

繼續推

36

好型喎呢條仔 認住佢喎

37

推到起底

四眼仔hello

雞蟲

推呢個吖！

38

A

雙眼通紅

39

Post過黑白相嘅女偽人，出句聲啦

推 班撚樣肯定想沖淡件事

40喇！！！

feminist???

Pushh

推到佢仆街！

屌你老母！見人靚女非禮人
返狗屋搞水炮車/狗女啦

推到佢老母見到

女權error 404 not found

41

女權份子全面退場

四眼狗屌你老味

摸完仲要走屌佢老母

PTU E1
1/2

42

PTU E1 1/2

日日貼你街招屌你老母

43

黑警

死黑警

根本投訴無門

黑警死全家
不 得 好 死
作奸犯科樣樣齊
偷呃拐騙最無賴

死黑警

44

推呀!!!!!

45！推埋上Twitter啊！！！

仆街！

秀文、嘉欣，
你地出句聲啦，
起碼都甫張靚靚黑白相啦！

又一隻淫賤狗

警員疑碰撞女記者胸部 記者要求警員道歉 PPRB：如果佢唔肯呢

#472 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

46！

47

揸你咪揸你囉，當街強姦你都得啦，有不滿可以去投訴

推爆佢48！！！

49啊！！！！

幫推

50 唔推上國際真係冇用

Twitter見

推 垃圾

咪推

仲推？

講左唔好推

死野狗 食屎啦

班黑白相女權偽人呢？

推到去國際

推推

強姦非禮樣樣齊
殺人放火唔少得

性暴力罪犯

鄧炳強個仔?!

正仆街

推.

cls

淫賤不能移

Push!

diu

Push ar

老豆！

死仆街

推爆佢

強烈要求起底

警蛆

推
正賤種

正一含家產

切佢JJ

ptu e1 1/2
一定係小隊代號

3萬隻 一隻都唔肯交 全部無錯死攬
仲妄想洗白歷史

有冇人認到依隻狗

三萬契弟

死變態佬！

督狗大賽開始

Don't push

有冇片呀
我要證據呀
有片先幫到女記者呀

話撚之你，推撚左先算

有冇佢啲同學親戚朋友

做咩都無後果唔揸下波好蝕

推呢個

女性公敵

六點九左右 記利佐治街

老豆搵仔

推死淫蟲

垃圾狗

條柒頭個樣

推！！！

再推多次

Push🖕🏻

pushpush撚到有片

10月1

狂抽水

狗都不如

咩事，我真係唔係好知喎

推呀屌你老母

賤種黑狗

黑警死全家

仆街死狗𨶙！推到佢性冇能

推，黑警死全家

推 要片

PUSH

最簡單既嘢偏偏最少人做

閪狗黑警

好淫賤

散仔冇閪屌咪詐詐諦諦囉囉

推爆 呢隻禽獸

推啦
班警甴姦淫擄掠樣樣做齊

有冇圖

乜事

推 垃圾渣滓

推啊屌！

有邊個做賊認係賊丫

推到有片

真係好嬲好嬲呀推上國際Twitter戰線
有狗非禮呀

？？

推爆佢屎眼，一世痾唔到屎

死賤種 落地獄啦

咁都無人識佢？

推

死黑警dllm

#忍住呢隻狗

推 要全香港認住呢個變態非禮狂

推

呢啲事發生咗太多次了

做狗大哂 yeah

屌你條仆街 鳩痕鳩上腦

起到隻淫狗底未?

Dllm

一副畜生樣

30幾版都係好嬲，推
我係隻狗笑到訓唔著

推！狗真係狗

做狗都已經衰，仲要非禮人，永世做垃圾啦

狗即係狗

咁英勇 值得表揚啦掛？

千祈唔好推呀

癡線

係咪刻意都好
道歉話唔係有心，令你唔開心，唔好意思
呢啲基本尊重，扮吓都好吖
係要搞到自己咁肉酸都仲撐

推到有片！！！

死狗

千奇唔好推

推！！！！

推 屌佢老母死黑驚

柒撚到

陣間又話用胸襲擊

死黑警落地獄啦

pushhh

正死仆街

死黑狗 推撚死佢

死全家落地獄

仆街

屌

摸完唔認數

TUI

推到佢冚家仔女邊度返學老婆邊度返工嘅資料起晒為止

香港警察 正一垃圾

推!

做狗

p

推推推！

仲有冇人性?

推人渣狗

呢個真。

無推撞的相或片都好難令個官信

Oh

T

死差狗

Push 死狗公

P牌仔推一推！

推啊屌

試緊水溫

推 見到個女記者眼都紅晒好心痛

認住了 又如何?

推
發牌又係佢抽水又係佢

女權撚又龜縮

【長文】其實月夕行動好反映到我地目前嘅抗爭陰暗面

冇片點煲大，你話佢老強都得啦

依家就算姦埋都無後果

畜牲
同pk鄧個狗樣一撚樣

至少都多角度相

推一推

恐怖分子